想返高登嘅巴打入一入嚟

你走先！
我殿後